[NBA] [M記嘉大] 2018-2019 魚腩刺球迷專區 (29)

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

記住！！我地今季係魚腩！
All-time coaching Wins No. 3 Greg Pop

Career High 56PTs LaMarcus Aldridge

真少煮
聖城咖哩
屎忽鬼
兩大訴求
1. M記嘉大

2. 會然Spurs_Leonard改名

魚腩刺球員代號
Lma Lma
Ddr 還債仔
Forbes 冰科 聖城咖哩仔
White 廁紙 白仔 小白 白帝
Murray 揸ass
拋 廢老拋
Pop pop爺 波波
Walker 芹菜
Bertans 毒瘤
Mills 毛巾
Belinelli 意粉
Poeltl 大白腸
Gay 基
Cunninghan 工兵王

留名

hi

手機響鈴來留名

有三個負評

燒鵝由上到下今次都係想過潮人一棟

新po嗌聲先！
我地係咩？！！！

其實今年有得入playoff 比walker and white 吸經驗就好啦

魚腩

white我同意既, 佢如果可以好似klay thompson第一年入playoff咁頂住壓力照常發揮就好
walker就吸收下season經驗都好夠

Walker淆過西
都係個句 冇個正sf好難搞

就算入到po芹菜都未必有得出啦就算有得出都係trash time, 同season冇咩分別

Walker 應該都要收尾10場先有得再玩下
除非大炒或比人大炒
入得playoff 就唔練啦
贏得一場得一場

原來season 都係得返23場
咁就一季
LMA又完一季
DDR暑假再執執佢，睇下刺班教練救唔救到
仲要睇Pop玩唔玩多2年等Parker 回歸一齊退

應該係小白芹菜屎忽鬼會唔會引到波波教埋佢地成才先走，當然我估佢應該教埋下季，用美帝打日本奧運作完結

你得罪左潮人

btw 我係巴清 屎忽痕改左名

笑煮芹菜屎忽鬼成才後可能又有其他潛力新星。。。咁樣波波哩世都唔洗退休

主要係都唔係我9up
連隨隊記者 woj都話擺到明燒鵝老細就係要玩死ad
Adrian Wojnarowski
@wojespn
Ownership’s plan with a new GM will be continuing to push back on Anthony Davis preferred trade destinations if they don’t make sense for Pels — especially with a full year left on his contract, per sources.

題外話259對鞋logo

佢係唔係冇得用返logo

其實係邊個玩野先

個logo用小畫家就畫到咁

稍早 NBA Buzz 也在粉絲團釋出 New Balance X Kawhi Leonard 首款簽名鞋的碟照，以鞋型來說，相較於明星球員的簽名來說確實是比較俐落簡單的款式，N字 logo 依舊顯眼，但讓我感到比較匪夷所思的是在鞋頭與側邊的 KL2 手掌 logo，這是當初 Jordan 品牌所設計，理論上來 Kawhi 是不能將它帶走的，網壇名將 Roger Federer 與 UNIQLO 簽約後也曾向 NIKE 呼喊希望可以將 logo 給予使用，但最終並無結果，如果 NB 真的使用了 KL2 手掌 logo，意旨肯定花了不少錢買下使用權力，不過這雙鞋也只是碟照，究竟最終鞋款是何樣貌，務必持續鎖定 COOL – STYLE 潮流生活網的報導。

原來之前流出係有

乜撚野design 黎

Nike Adidas 呢排啲design都垃垃地圾
New把撚重垃圾

成對真係好撚柒
特別係個死人N
打波咁耐，我基本只買Nike
Adidas 好耐前對RoseCrzay light 好靚，但性價比質量黎講唔得，好快就收皮
UA 除左Curry d signature shoes外，普遍柒同貴，curry 係好着，但堅貴

公道講259呢個LOGO設計得好好冇得用係慘D

問舅父啦
有Jordan / Nike 唔要，押把撚
仲衰過大陸野

wfc

冇錯，但同時間個logo 都代表住黑色主色既馬刺，我都唔希望259用

轉紅色啦

不過下年去LA可能要再轉色

free agent仲去la?好似講過話有吾皇就唔去

快艇話唔定會搶到

LA仲有艇丫嘛

真係每日一揸

原來 bertans入唔到3分

屎綠

銀仔話毒瘤射得唔夠多+入得唔夠多

結果curry弟柒到
銀仔我真係恭喜你
對得住個提名既只係得頭三同green哥同埋老爺車dirk

第四張隻手指頂佢唔順。。。

唔記得邊個同green同分

成個明星賽都係笑話
先係Fans 多冇撚用，然後又比2老入去
3分賽龍門任搬
Dunk contest 4個人
名人賽屌你老母玩4分線，想試水溫

輸人

毒瘤笑鳩佢問係咪帶咗個攝影師同佢四圍去影佢揸ass，笑到我仆街

一陣murray好似lebron咁小氣你就知衰

咪玩啦
Murray顧掂自己先啦有禾白係度

[NBA] 馬刺後衞Dejounte Murray 與女友前往沙灘度假~ 瘋狂相愛

係咪腩刺巴打負皮

新po 留名

其實唔係刺撚邊有人識佢

上年入到防二都有ge

LaMarcus Aldridge明星賽媒體日訪談：

Q. 打算如何度過全明星週？
A. 就是享受比賽，進入聯盟這麼多年，我已經知道如何處理全明星週，不要提前計畫任何事情，因為每件事都會慢一點，就是好好放鬆，一切都變得很輕鬆。

Q. 如果可以為Lebron隊加一位新秀，你會選擇誰？
A. 因為我兒子很喜歡Doncic，所以我會選他。

Q. 如果有機會和隊友交換球衣，會選擇誰？
A. 有機會的話我會選擇和Damian交換，我們當過隊友，有過很多美好的回憶，如果要換球衣，我會選他。

Q. 如何看待再度與Kawhi Leonard聚首？
A. 我很期待再次與他合作！我們之間沒什麼疙瘩，對我們來說再度合作肯定很有趣。

Q. 對於Bertans無法參加今年的三分球大賽有什麼看法？
A. 他應該出現在這個舞台，他的三分命中率是全聯盟第一，本季他的三分準星一直都很出色，不過我認為這就是馬刺的風格，不談好壞，讓實際表現說話。

Q. 代表馬刺出征全明星賽是什麼感覺？
A. 這是一種榮耀，我們用正確的方式打球得到了回報，我們已經大概21還是22年有球員入選全明星了，這肯定是一次很重要的榮譽。

Q. 這個賽季沒有Manu，對你們來說是什麼感覺？
A. 這個球季少了Manu讓我們一度很艱難，他是一位非常有競爭慾的的球員，十分了解馬刺文化，是一位真正的領袖，大家都喜歡圍繞在他身邊，不過他已經做完他該做的事，現在是他享受生活的時候。

Q. 如何看待這個球季的馬刺？
A. 球隊有了新的核心，我們正在一群還在摸索的年輕球員...這支球許多值得依賴的年輕天賦，他們有時也會經歷各自的起伏。當你在球隊中加入很多新的核心，例如找回Beli、找來DeMar，他們也在摸索自己在球隊中的定位，所以球隊肯定會有一些高潮和低谷，但是這支球隊已經克服這個難關了。

Source：

真正既leader

睇LMA打Allstar了

2分鐘

1:50

上場了

LMA入波了

LMA應該打完晒啦打左5分鐘

259做乜發癲

lma出左10min波爺憤怒了

出太多

pop:講好左出2min架嘛

愚弄我我 煩住我我 無論占屎死湧狗
要攻冇守 打到嘔 廁迷必須走
十月 隊內有一傷左要抖 冰科 剎那領軍奪銜頭

郭富城既弱?

數碼寶貝

寶你老母

成個廁區我最尊敬嘅係你

又黎全世界一齊想我刺死

Tim Duncan拳擊教練Jason Echols在Twitter分享與Tim Duncan的合照😍

#這個髮型很Walker😂

Source：

以為係芹菜頭

芹菜=next td= next spurs icon

打拳有無得食T

開始懷疑nba同馬刺限制左TD既發展廿年

微笑扣分

跳出去
數據可能好爆
但成就好難講
情況同Manu一樣，可以正選carry 一隊波，打出亮麗數據，但可唔可以5冠？

本來勁過菲比斯

Beasy去CBA

慘

下季係唔係都仲係冇cap簽人

做乜馬剌唔要佢?
馬剌內線己經唔太掂.

執返個底薪幫下進攻都好呀!

同埋如果佢去第二隊 職業生涯應該唔會咁長

咁佢去cba唔洗底

冇波打冇人蒲頭。

Murray得閒到又玩緊脷

冇波打冇得反DDR

去CBA既外援有幾錢人工??
點解唔黎刺we need you

肯定多過底？

之前CBA比佢份約過千萬，你話呢

佢最錯係今季簽湖人

【季後賽、決賽、總冠軍機率】
這張是FiveThirtyEight網站（

這個CAMELO預測系統是的前身ELO系統的改良，簡單來說他們結合BPM及ESPN的RPM來估計每個球員的能力，再計算出球隊的實力。

預測系統的準確率如何不好說，除非我們長期追蹤不同的預測系統，才有辦法比較，不過我們就當有趣的資訊就好，不用太認真。

🏀歷史紀錄
覺得他做最好的地方是它有保存歷史紀錄，因此我們可以看到湖人本季季後賽機率如何從開季的84%掉到現在的26% ；魔術明星賽前一波5連勝讓他們從7%升到60%。

湖人季後賽機率變化：
魔術季後賽機率變化：

🏀西區季後賽情勢
西區前七大致確定進入季後賽了，現在是五搶一的狀況：
快艇擁有61%最高的機率；湖人26%排在第二；
現在戰績比湖人前面的國王不被系統看好，9%比灰狼的11%還差。
鵜鶘的5%大概說明系統沒辦法了解AD之亂。

🏀東區季後賽情勢
東區則是前五名與中段有明顯落差，現在有六隊爭搶3個季後賽名額：
目前系統預測籃網、活塞、魔術領先，但黃蜂熱火落後不多。

🏀決賽機率
東冠是目前比較競爭的，公鹿跟暴龍分別有38%及41%，76人和賽爾提克只有11及10%。西區就是勇士獨走，佔有82%的機率。

所以湖人到底能不能進季後賽呢？

係吾皇傷出之後機率大跌
表達出YC carry 唔到隊波入playoff

垃圾刺咁高概率

幻覺嚟啫，嚇我唔到嘅

主要係領先場數同後段賽程都相對輕鬆
但White 再傷都死得

魚腩最忌有自信

好多球評都話馬刺還是那隊馬刺講下姐你又信

魚腩刺還是那隊魚腩刺

近排睇返the beautiful game 同依家真係天與地嘅分別

主軸冇哂 又入咁多新人加全部0守係惡搞啲

冇咗Splitter Diaw 要打返嗰種打法真係唔使諗

好似二百萬美金打埋CBA下半季
咁點解唔留NBA 除左刺 我諗都仲有球隊底薪簽佢補後備火力
雖然佢入左廣東好大機會拎CBA冠軍

上年 tank for doncic 咪幾好

真係無隊要到咁？

DDR回家啦好嗎？

星期六咪回
然後輸到pk

宜家多咗大白熊，廁未必贏

嗰個識傳波嘅肥仔
而家邊個做到呢樣嘢

瘦個時 身體能力勁過全盛a米

未必贏
輸少過40分當贏啦好嗎

上次贏左就變自閉仔
今次比龍大炒睇下可唔可以打醒佢

幾時會有贏到嘅幻覺？

雞塊有一個

垃圾刺有0個

以佢嘅心理質素 分分鐘再自閉d

上面果個機率真係麻麻地, 忽視左快艇想tank同埋LA有占屎
利伸: 想睇LBJ無得打playoffs

我A左科 好感動

恭喜晒

攞唔到a同a+ 最盡都係a-

巴打搞咩

算好大勇氣

每支球隊在球季中段都會遇到一些困難，而我們只希望Derrick White回來，在失去先發控衛的情況下展開牛仔之旅很難，很多事情都因此發生變化，某種程度上他是我們這個球季第二重要的球員。

-- Gregg Popovich談Derrick White缺陣對馬刺的影響

馬刺隨隊記者Tom Orsbron報導，Derrick White已經隨隊前往Toronto，這是他本季首度隨隊參加牛仔之旅。

官方釋出的傷病報告也將White的出賽機率從「缺陣(out)」調整為「可能出賽(probable)」；同樣可能出賽的還有LaMarcus Aldridge，傷病報告紀錄他有點感冒。

加油

如果聽日ddr返多倫多然後啲fans歡迎佢嘅話25係咪又要失靈

正常都會歡迎
都唔係佢想走

thx bro

咁搞25 下年實唔留喺龍

第一重要係Lma定ddr

Patty mills

冰科

聽日唔好叫我起身睇

睇左會成日嬲嬲豬

最後咪又係死死氣咁屌住嚟睇

星期六8點鐘應該未醒
想做廢青好耐 好多game未打
但新年去左行山

white應該未出得啦，gay又唔一定上，真係冇咩可能贏..

打機我都積咗好多

有咩game玩
申利：玩jrpg多，玩緊p5

近排打緊大蛇3刷緊杯，未玩嘅有ps plus送嘅hitman, the division同之前買落嘅unchart 4同仲有一兩隻擺咗太耐唔係好記得咩名

減價入左aco同巫師3 有排打

witcher 3
喺fd度玩過一陣 個故事幾正
btw除咗打機 想睇返kitspy玩還願 但係成兩個幾三個鐘

首發控衛 唔通Murray真係Centre？

俾啲刺激murray啫
下下揸ass

新種搖擺人-中鋒控衛搖擺

專職揸ass

邊q個係咁負評

是但啦 耐唔時都係咁

冇得反DDR 唯有反刺撚

巴打 加油

等緊P5加強版

得ps3 無中文版

p3? psp有漢化版但我冇玩

準備開波

ddr拎波嗰陣咁嘈係俾人boo定歡呼

air ball

綠仔

小白

要比259性虐待了

今日咁準
點解唔好似上次咁6中0

屌，DDR手踭落地？

速龍主場啦 再0分會俾大屌

毒瘤

搵mills守Kawhi係咩玩法。。。
搵mills hold波做clutch time又波都拍唔穩又turnover

外圍穿窿

一塔四射冇手感

3pts 2/9 vs 6/14 第一節都只輸3分算係咁

鐵到

華麗轉身可惜唔入

反正都係被爆開 搵隻最廢嘅被人爆
毛巾hold波打clutch係pop執念黎
btw想講二陣嘅防守比想象中好
當然對面都要夠柒先咬到分差

依家入la

依球好好J

我呆左

ddr打龍好生猛

反杯！

叫左出黎 360 右手轉左手上籃

岩岩mills又比kawhi撞散

班速龍fans都係

25係唔係放水
6中1

意粉又走步

意粉第2次走步

gay靚扑

玩trap

靚

冇時間睇

Trap到一球

但未中過招

又1大4小係乜玩法

返主場

有trap到咩

綠仔又想虐待我刺

啱先，引到佢low post 爆Mills ，Gay協防block 走

牙綠

lma個態麻麻地 5中1

綠仔唔好再射喇

兩球3pts

屌 準到傻

叔叔不行了

又唔係刺主場
冇面比

訓醒

我哋係魚腩

係咪牙pop冇請佢食飯

又倒水 dllm

以前魚腩刺出名附守好，宜家差到

呢球跑位幾好
但好明顯睇到身材劣勢

三分雨

啱啱見到冰科想撞開綠仔 但綠仔完全唔郁

諗起冰科季初個健身訪問

對面上力了

Mills answer 3

molamola

2邊3分咁準

毛巾

季初係度J防守靠體系嗰啲
已經接受我哋係垃圾公刺

半場lead1分

拎毛巾黎防KAWHI效果都幾好

Kawhi呢場鐵到
對位Mills都唔敢爆
知道入面有人協防
但手感又冇

俾ddr當自己主場嘛

狀態幾差
普通dribble都甩波

兩難 搏佢射鳩毛巾 心機pop

今場到啞仔放水
下年一齊回家
刺又贏

犧牲位
俾毒瘤留體力

role player

不過下半場就上力架啦
刺改不了倒水

真 25完全影響唔到毛巾啲體力同進攻
今場毒瘤啲射波好hot

對面有Siakim吊命
Kawhi手感回溫就完

Kawhi心理有咁差咩
俾ddr當主場打就咁
雖然刺啲倒水力更強

田忌賽馬

ddr

Ddr太急撲

西阿琴3犯

ddr返到Toronto終於有雞

gay心急on9 turnover

exactly 同埋咁打有個好處
降低我軍犯規數

Btw white今日ma ma day

開始睇

傷過出翻要搵下態

個下3分in and out好蝕

倒水了

no reb no win

好鐵

仲未比人大炒

出細家嫂 麻9煩

真係打死lma 要俾兩件C輪

Ddr儲成個月力打一場

炒緊

啞仔上力了

綠仔麻煩

Gay answer dunk

屌25好撚醒 開始識入底等波

倒水從不缺席

lma同ddr兩個
一人上力另一個就實派膠

Ddr人地主場就算啦

Share quota

屌 第一下靚扑黎喎

屌 隻雞咁遲

毒瘤又畀佢呃到foul

毒瘤好似冷靜左

意粉好波

意粉

意粉啲飄移好正

似係 以前一拎波就射

睇下隻259個樣頹到

依家LONG 2都好準

雖則佢入2分range反而會覺佢炒

唔好燈

一上黎意粉就入波

雖然都係毒瘤

繼續屌

練得好嘅話 我覺得佢上限會幾高

Dirk

護士出場

NICK NURSE FOUL OUT

成25定26喇喎

spurs kp

意粉炒t

守呀dllm

要贏了

即刻派膠...

燈

Bertans

3分王

白腸

咬到第三節收貨了

佢有啲希望

Poeltl係咪已成材？

毛巾呢下

未有耐 大把野要執

又foul咩呀

防守企位咁差

希望佢勁過spitter

siakam 勁到

未來白人第一技術面中鋒

有補籃有籃板有中距離同靚傳波

學哂大加啲野

上限一定勁過嘅
但要練得去上限

反杯

啱啦，今日打細嫂可以學嘢

Gay幾好戲

佢似要搵David lee練

屌咁比羅莉buzzer beater

蘿莉一個pick過咗Mills

笑咗 扮撞到kick親

防守差到

以前波縮嘅影子

想佢搵日日遊船河個肥仔返黎教佢

毛巾好似以為白腸幫佢補
結果冇 成班人望住lowry上

會變到佢咁懶架

教沖coffee

Lead3分點夠倒呀

又要俾pop屌

首先要學法文

樂觀諗
人地full team都lead到3分會好過啲

學晒佢啲post move同傳波先啦

大家都係歐洲人 不用分那麼細

邊個瘋狂負評

牙白終於破蛋

白腸pass少煮入樽

白仔on board

小白終於入波喇

咪就係 垃圾有得lead 下已經好好

少煮要爆了

Lin頭真係馬刺剋星

白腸守底又封

再入一球

poeltl

係咁比marc 屈off reb

跟住學沖coffee同品酒

黃鋒時期已經覺得係

呀白出番 兩隊野黎

不如學好d 護板先

MURRAY會唔會無哂地位

有少煮控波真係好睇好多。。成件事覺得好順眼

唔係一味靠推快個節奏

Defrozen

醒到會望後面睇咩人追

少煮明星賽周無練波?

下年仲要有多條芹菜爭位

宜家個勢肯定要bench打起啦

Pop: 同我叫個整車佬返黎，咪L再打拳!

養左傷 應該都唔俾佢練

依加WALKER點解唔上既...又傷左咩

Td: 我退左休啦

見佢今日先練完波，我對佢有信心

唔怪得...

太raw 打湧有幾7你有眼睇

隔離遛馬ola瞓住都要練真係癡線

murray轉打c算啦

有活力，打pick and roll
剷、射又得
如龜有佢個腦就屈機

g league 磨多陣先啦

咁你以後朝早唔洗入黎做Gym

屎亡五小

差啲忘記其實白腸都係返主場，唔怪得咁勁

白腸：屌你259 唔係你我唔撚洗走啦

龜今年個腦好返啲啦 唔敢想象佢再醒啲會點

少煮takeover

Lazy pass

少煮 x
白帝 o

Copy能力
中距之惡鬼

真係唔記得咗白腸都係速龍出品

我覺得佢純粹係真係打唔起先分翻個波出去姐

可唔可以唔好再放冰科上場

防守雪糕筒
進攻一熄下機就比人反超

倒了倒了

屌 頂咗咁耐依家先黎豬

Lin真係

係BO

係頂到咁耐都算好野

冇預過贏

證明我哋屌得唔夠大力

講多次！我哋係咩？

希望會贏

佢傳啲alley oop都ok嘅

完

咁就倒左8分

投降了

你咁嘅心態唔要得！記唔記得我哋隊訓係咩？

鋤強扶弱

Lma起唔到機出白腸算啦

魚腩刺

Pop:咁以後唔好黎呃飯食

咬到咁耐算好啦
人地都係5星咁濟
Marc Kawhi Lowry iBaka
後備兵源又足
對位得LMA DDR係5/5, 4/6開
今場LMA仲要冰冷

熊full tank mode
輸埋呢場刺跌返第8

但過埋呢場會舒服番少少

屌lin頭勁到

打廢隊先輸波
記住大腸公牛

轉到意粉暈

打完3月唔跌出去就有機，不過幾難

DDR今日真係著曬火🔥

Lma打到工兵咁唔掂播

ddr威完一球就柒番球

佢脆姐，當年真係想佢去廁接TP班

真係比Lin + iBaka p&r打爆

速龍補防好快 lma要慢慢磨先起機 難啲

個下要搏下 但冇雞

刺唔係話佢傷風定感冒咩？

意粉!

1分差

出白腸仲好

Ddr呢下曳

蘿莉：我之前同你練咗咁多年波，唔係諗住過我丫嘛

好彩未入bonus

守得好緊

bum都bum唔入

Ddr都幾多turnover

下球就係

有Lin就難搞
對面換走佢得唔得
一係整走ibaka

DDR 啲 clutch time 睇到心臟病

體力下降
今場冇lma幫手佢俾人夾

仲要White未回魂

white仔起唔到機姐，佢俾人夾其實係好正路

但佢出番成隊野變左另一隊野咁

多咗件家嫂 依家好難foul走ibaka

Ddr守25又唔差

一換走坐低 Lin個樣笑得好開心

但換綠仔都係麻煩 今日hot hands

以前pg就算組織差啲都可以靠法肥仲有td呢啲做下嘢，宜家呢隊波如果隻pg唔得真係會好傷

Ddr未熟體系
Forbes mills控唔到節奏

冇Lin ibaka就得corner 3
冇人同佢打pick and roll
內線壓力細左
正

lma靚block

輸off reb 輸死

意粉呀

屌輸板

意粉！

Siakam好勁

醒醒定定plz

救世
柒頭教練唔放Lin

炒啦唔該

24秒

換走mills入gay la

ddr clutch 個種廢

DDR

ddr真係一個笑話黎

屌
咁樣TO

on9

屌 ddr又派膠 foul都搏唔到

my god...

屌咁樣輸真係接受唔到

真係心臟病

呆撚左...

今日蘿莉mark ddr真係冇得講。。

點解唔叫暫停呀

咁輸

ddr 係咁搵lowry 單打都 to 又炒
都算 咁樣turnover

25仔defrozen

屌，咁撚樣輸

唉，下下輸clutch game，慘過大炒啊，仲要咁樣輸龍

ddr唔撚死馬刺都唔會復興

上場屎綠交戲送場比刺
今場ddr 又送番場比龍

ICAC

DDR 真係廢到喊

咁樣真係輸on9...pop想養ddr都唔係咁

屌你毒瘤邊撚到嚟嘅自信

即刻浮出黎

屌你DDR臨尾兩個play都玩撚死自己友

又傳炸彈

佢比ddr陰撚左

淨返2秒迫住起手姐

最後一攻 差一步上到籃唔上，傳Bertans

又比假希望

體諒下條垃圾
潛左成場先搵到野屌

完...

8888888

夠鐘食飯

唔係大炒算係咁

下下打到clutch time... 都唔知pop諗乜

分分鐘比lbj追上第8

其實唔出奇

輸都唔緊要 但咁樣輸

Double team個陣唔可以叫暫停？
定係波波反應唔切？

做咩gay尾段冇再出？

情願第四節比人炒
好過假希望

完啦好嗎

得返24秒唔叫timeout 又唔換人

defrozen仲廢過冰科

輸turnover先灰

咁都唔係BACK COURT

咁搞法湖分分鐘埋齋有7添

算啦carry左成場

又唔好咁比。。。

0.2秒佢都唔會計出手啦，直接完啦diu

踩曬入去都仲唔吹 吹foul

咁都唔吹backcourt

clutch 真係應該搵白仔hold ball

其實國王都上緊黎

有嘅 luka嗰場 不過馬刺就冇呢啲

先backcourt後foul
吹foul真係服咗個球證

場上有KL 有Green 得0.2秒跑得咩run丫。。。

Ddr最後個下想點
過左一半唔上埋佢走去轉身回傳

送一場比Lowry

跪求pop最尾可唔可以唔好再畀Ddr做波同set play畀佢。。。

做咩唔用基

輸少過廿分當贏左啦

Pop:唔練膽點用

練到抑鬱啦

最忌有希望

真係開始反 DDR 了，咁撚樣反輸，仲要係25仔偷波

魚腩最忌諗多咗

人地full team咬到咁緊重想點

to同最後一攻鬧還鬧，今日starter five DDR 12中7 23分已經打得最好
阿德烈治得6分

恨鐵不成鋼，今季唔係第一次 clutch time 輸佢，寧願俾人大炒都冇咁嬲

雖然輸左，但打得好過前幾場

因為白仔出番
佢限制kawhi真係唔差

寧願佢柒到爆好過，就算佢攞40分都meaningless

咪臭係, 打到咁好收貨啦
你估仲係以前馬刺咩, 宜家係弱旅阿, 防守係廢架, 進攻係靠-6

7到輸咪又係屌
咪一樣

不過今場之後就會舒服番些少

要掉返轉諗喎，23分8個助攻
無佢根本打唔到去第四節clutch time

嚟緊啲tank隊唔甩轆就有機
btw我哋係魚腩

咪撚就係
講多次
人地好歹都4星，後備又多
目標係衝冠
馬刺係Nothing
Gay LMA White 都帶傷
咬到最後先柒係樣衰
但好過比人炒3、40分先
打爭冠隊都打到55開咁，仲想點

魚腩就要有魚腩既覺悟

防唔到Lin好關鍵…

你試下佢係12月尾個個mode啫
應該一早大炒

其實佢同蘿莉再齊出會好煩
兩個creator 但兩個都做慣off ball role
所以變化會好大

尾段收左Lin 同廢左iBaka 冇分別
果段時間真係有機會

咁出佢哋身高唔夠其實會俾人爆，撞啱刺今日擇唔到6姐

55熊上呀

刺要第9了

食屎啦佢
等比人trade

練大隻打中峰

Poeltl今場打得好好，要繼續進步

大家仲未慣輸波

抵俾人換😂

魚腩個macus young呢

佢柒到爆 你哋就屌佢咪仲勁

寧咩願

都係果句,cluth time 唔應該比波ddr

哩個係pop決定，冇計

同龍交易時

可愛加格連先換到ddr同白腸太小了

點都要添頭加史基拿馬啦

始終可愛好後生ddr都廿九了

太唔合理啦個交易

咩你地，至少我唔會，同埋刺 post 太多 on9 鍾意刺輸，你話想刺贏佢地反而屌鳩你

影張相啫

靚下老婆或女朋友放閃都唔比

可惜在white傷嘅時間點正正係牛仔之旅

邊到有

應該冇人鐘意輸波既

身體說想輸 但身體卻很誠實

成日都講你唔想ddr打clutch time
就好心應該入嘅波就唔好炒
White上半有球in and out 3分係應該要入

咁kawhi講到明非湖不嫁仲邊有隊出靚offer

果陣trade到 唔係total loss已經執到
kawhi開哂聲話唔留隊仲要去當時無lbj既湖人，湖人之後d報價都分明禁住黎搶
不過無左green哥真係好傷

同埋最後個球失誤係抵屌
但如果ddr係12月尾1月個個3-17 3-18個個態嘅
加今日lma 25%命中1-8又贏唔贏到？
可能連俾你屌frozen嘅機會都冇
成日都話 垃圾刺想穩定咁贏 就要同時解放到ddr同lma
但暫時重未做到

個陣換條垃圾返黎都只係諗防守會差左姐
點知連進攻都hang機

55

雖然輸左，但都睇得出龍打刺都係55波
龍po都係凶多吉少

等我睇下你所謂既垃圾今場既數據
ddr 23pts 4reb 8ast 2stl 1blk 58.3%fg
25 25pts 6reb 2ast 2stl 1blk 34.8%fg
睇唔清係邊個垃圾D / 進攻廢D

係white對刺嘅影響太大就真
佢出可以限制到kawhi 命中得番3成左右
控場節奏都穩定
係之後頂唔到西波龍出雙控

小白痴撚線 垃圾刺死好命

1個人嘅影響接近55開西波龍入左lin頭同細家嫂嘅影響
當然後者大啲嘅 雙控守唔到 lma被輪 lma入多一球嘅
Ddr7完都死唔去

ddr勁好多
助攻助守再一次carry西波龍

lma 打到垃圾咁都輸3分算係咁

佢入多一球就贏到

NBA洗唔洗去到咁盡

spurs leonard 做咩爆閘入潮區搞事

你答我
今場最後時刻，可以比邊個？
1. mills
2. forbes
3. 帶傷White
4. DDR

然後你係教練，落後1分得17秒，你會點針對馬刺？
1. 包夾持球人
2. MAN man 防守
3. Full court press

去到其他隊未必有呢個高度

俾呢到人屌唔夠嘛

做乜輸一場就比踩到地底泥咁
速龍副牌炒唔到人就檢討下啦
Kawhi 帶到速龍入東冠先諗下MVP
尤其今季Siakim 有時表演仲突出過佢

其實都唔止一場，唔係想咬ddr，但係佢今季clutch time表現真係好一般，得季初果幾場係贏

想問吓我無睇場波剩睇replay可唔可以屌DDR

最後個球抵屌嘅

我屌你老母呀DDR
你係唔撚係25仔嚟

一反潮人二反ddr
btw唔是我黎

幾時改名呀屌你老母，一係你就咁叫leonard

期待潮冇play off 入
雖然好難

搞串個party話唔係你就甩到身？

屌班潮迷咪屌班潮迷囉，駛唔駛唔認啊
btw真係唔係我

潮迷仲怨緊PG唔黎，好撚on9

BaCk CoUrT ViOlAtION

都怨得arm嘅
Pg加lbj 就算ad唔黎都會係西岸前5保底

pop大讚lin

怨就怨Glo啦
佢唔走都冇運行

下年要黎了

刺艇湖傾

4隊競爭2個位

主要係佢出手遲左
前兩次唔出
今次出已經得罪燒鵝個老細

由PG開始
Trade Dlo pick Ball
放Randle
季初簽人
冇乜邊單係好操作

刺艇傾爭一個位，潮入係100%的事

show me the money.
pop仲要讚lin 打擋拆掂

吾皇啟動左po mode

vet minimum come

唔係jones on9放拳王潮而家個底實俾人撚得仲甘

有錢都補咗34號位先啦

agger
po mode + 銀仔保送

吾皇: 諗住黎養生，靠下yc打入playoff，未撚到一半就要playoff mode ，屌，all tradeable

吾皇: 屌你又話季中幫我組巨頭, 咪又係要我季尾自己黎, 教練同GM份糧俾埋我算啦

講到人地睇得上我地魚腩刺咁
你話簽就要黎架啦?

LBJ: 慣左單核入playoff, 生涯咁多年除左熱火同騎士有irving果兩年, 有姆時唔係我單核發電

foj fans: 年年james d 隊友都係咁廢, 今年仲特別廢 (每一年都係呢句, 出年繼續用返, 全盒咁)

全盒
平心而論今年到底係邊個搞到潮咁慘

唔係你係邊個呀
精神分裂就入青山啦

Glo係元兇
然後係Walton

但主要都係Glo
當初佢請Walton
係期望佢將勇果套帶過黎
問題係配置上已經完全唔同
當初個陣係
PG: Dlo
SG: Clarkson
SF: Ingram
PF: Randle/Nancy
夾左一兩年效果出左黎就拆件
換成
PG: Ball (冇射術)
SG: Hart (又係冇射術)
SF: Ingram 三年都練唔到無球，又要拉去單打強行得分
PF: Kuzma (有射程冇防守)
簽人又係冇體系咁簽，好似各個位搵老將做指導咁
Ball<->Rondo
Hart/Ingram <-> Lance Beasy
C: Mcgee
個波比得邊個舞
冇方向、體系又唔係Walton 想要果種
點玩

新仔養成不嬲要犧牲成續，個個都勒邦同mj咁一嚟就勁咩

竟然真係入glo數
我反而覺得係LBJ同ingram好唔夾就真, 兩個同場果陣個效率低到, 加上佢地自己放走randle 就ON9啦, 明明就係現今球風入面最殺食既靈活4/5號
btw hart無射術我有D保留

ching你比個ac我我都可以幫你留言

刺迷俾25仔絕殺有咩感想

kawhi講到明幾隻字，又令我諗起加大兄

守雙控真係要murray復出先解決到，佢同小白瘋狂纏擾對手

吹暫停換gay

其實clutch time mills 我覺得好勁

你睇下琴日場波就知冇可能入唔到

銀仔為咗幫lbj
火箭雙控都foul out晒

LBJ: 要不是我開playoff mode

啱先得閒check 返垃圾刺個賽程，原來一年只打3場既西岸隊今年係 GSW OKC UTA SAC呢4隊
可以打少d 勇同雷真係算好運

而家好彩仲涯到前八

口氣重左 sor

White傷嘅時間點太尷尬
出番white今場見到係兩個唔同嘅form
拓雀傾屎係要贏同大機會贏（有white嘅情況）

上面上面

啞仔91
ddr 89
差2年姐。。。

係咪有咩誤會？你都冇鬧我😅😅😅

Murray仔對腳仲咁幼 怕佢復出冇耐再斷過

Bertans 27分鐘 6射4中
Green 28分鐘 7射5中

三分賽？

kl關你地刺狗撚事咩🤭

同意

的確, 我地只係掛住Green哥

冇錯 廁狗淨係識攪事

掛住屌女

佢幼定LMA幼

Kings贏
潮輸

又如何，我地都係第八

邊隻勇狗負皮

輸椅今場

傷兵報告更新

馬刺官方更新明天面對紐約尼克的出賽狀況：

LaMarcus Aldridge (感冒) ➡ 可能出賽
Derrick White(右腳跟痠痛) ➡ 可能出賽

Dejounte Murray(韌帶撕裂)、Lonnie Walker(發展聯盟)、Drew Eubanks(發展聯盟)、Ben Moore(發展聯盟)持續缺陣。

根據尼克提供的傷兵報告，中鋒DeAndre Jordan因左腳踝扭傷，明天面對馬刺的比賽出賽存疑。

未來兩天馬刺將在紐約背靠背連戰尼克與籃網，完成牛仔之旅賽程，目前牛仔之旅戰績1勝5敗。

Source：

原來小白仲未好番

其實唔講場上表演既話
ingram其實真係幾有潛力 聽教聽話 手又長 年年暑假都肯加操 唔會比流言影響 又肯防守起家
其實真係岩曬廁
可惜落左去湖到

離開潮人系列

如果第一二年黎我讚成
但係現在就不了
我覺得佢已經俾湖人玩壞左

邊有得咁計
刺撚夠成日j基仔早幾年黎刺執下啲防守習慣同係碼唔會大傷先啦
不過而家j黎都冇用 冇可能黎刺
其實幾鐘意佢 可惜係湖度

其實係唔係玩壞真係好睇人
Dlo同牛都以為玩壞左

仲後生，大把時間改
前題係Glo走

唔計場上表現既話
芹菜都係個好好揪既新人
ingram都第三年，未必話改就改，同埋佢肯走都唔輪到我地搶啦

ig換popo ok?

係我話事就好了

明明冇底放走zubac個下r爆頭
然後俾呀牛姦到傻

後年可愛返嚟

刺撚會唔會好感動😹

仲要為左肥瓜空左個位但又唔簽佢
唔知佢地想點

善堂刺又要濟貧了

冇White 又輸得

Lma麻麻地

睇嚟打龍嗰日又係頂硬上

成隊波最攰佢，仲要去打asg冇得抖

感冒未清

但頂得黎又幾勁

Dsj on9 foul

多手

感動係ddr終於有雞

nyk決心好大下

Foul咩9？

Forbes唔掂播

打得咁撚快

冰科冇手感真係 後備都做唔到

慘，3月點挨

一拉長賽季就見底了

其實番番主場會好些少

但冇white影響太大

屌以為放緊2倍速 打到咁撚快

科又甩鞋

諗翻DDR都幾慘，一開波冇曬人要佢做埋pg，跟住White練起咗gay又傷緊，又要頂sf，宜家gay打到white又傷又頂pg，半年都冇點喺sg呢個位好好哋打波。仲要講緊馬刺啲play都未點適應

其實white出番佢都係打sf 佢都冇得揀

屌你老母垃圾刺生性啦

又開善堂，唔睇了

科就快比人轟爛

佢同Bertans 都係 比人一步過哂

DDR又單打

佢哋同毛巾冇守都唔係第一日嘅事

LMA3犯
完場啦
Road trip 1W7L
屌

唯有希望nyk爭first pick嘅決心會好大

smith痴撚線

收埋廢老得唔得

ddr有火

咁落手

家嫂幾時死

ref

廢老

ddr屈班垃圾人

豬比尼克既話 禾刀吾想做人了

咁25仔咪係垃圾囉咁

你除左識踩DDr仲識做乜？

今次低質左重寫

兩場對決都俾ddr屈數據

今次邊有踩，紐約人聯盟第尾都唔係垃圾人？

垃圾都輸咁叫咩

lma又落番去坐

有冇咁撚準

越打越柒

無手感嘅毛巾真係好毒

係時候熄機啦咁多位

1W7L

早就熄左
好撚廢

輸埋今場就差唔多可以熄機等下季

聽日都輸硬

各位手足可以早抖

啲射手曳到

意粉夢遊

唔睇啦 全隊都鳩鳩地

而家睇既係瘤爭zion既決心

成班shooter都係咁淨係不斷跑不斷射走個波無人諗過贏

呢隊咩波黎
仲衰過allstar之前
差唔多去到比人連炒六場果個時候咁廢

聖安東尼奧搞笑隊

完全唔知毛巾控緊乜 搞一輪一係to一係扔炸彈

成班得ddr有打卡番工係想點

外線瘋狂漏人 比人一步過再分番個波出去wideopen
比人屌入左幾廿萬球

邊個黎

有呀white重有價講
一冇呀white俾榜尾炒

某方面睇我白仲勁過吾皇

次次都要提
控球後衛

老實下季可唔可以 mills forbes二揀一 兩個同時係球隊入面又功能重疊（進攻上），防守上又兩個都咁廢，又比人屈身型
如果唔係mills仲有約，我會話兩個都棄
功臣都係咁話

季初白仔未爆seed都仲有得打
真係唔知近排搞乜 睇落完全冇戰術打到出黎
毛巾冰科呢啲一過半場就等pick射
炒就返去 好彩白腸執唔少屎 唔係輸仲多

瘤發力了

仲有得追

pop爺肯棄mills我乜都得
冰科再沉認真有機會扔低佢
天份唔高 決定咗佢只可以打sg一個位
講緊下季仲有murray walker爭緊位

呢個真
mills真係唔知係咪晚晚比pop屌屎忽，pop真係死都唔放佢

科：
pop:good job

科個樣好頹

嬲自己係咁送罰球有表現嘅今場

每個成功嘅男人背後都總有一個...

意粉又神傳
再漏人

毛巾同意粉今日個啲根本係內鬼先做得出嘅表現黎

pop is furious at marco

打瘤都輸

clear blk

人地開哂tank mode都要輸
返鄉下食屎啦屌

熄88

好彩無睇 唔係實激撚死

屌個陣廢到，毛巾冰科意粉守外線，DDR 打4號位

mills真係需要食十世屎

毛巾日常 送to 送ft 炒layup

屌 好似每日任務咁
佢又真係做齊嗰吓叻喎

熄機bye 連瘤都輸唔知講咩好

唉 好需要新血

仲有應肚即飛呢。。

Tank for 8村壘

Bertans 四號位
post move

又返去130分時期
你班外線係咪要靠一個尾段二年級生先識打

輸比nyk cls

係
btw正式宣佈新毒瘤係mills同意粉

又變番季初擇骰贏波

有White 同東岸龍頭打到55開
冇White 比tank 瘤炒130分

好難捉摸

唔難捉摸wor
有白帝=有得打
冇白帝=豬硬

迷白鳥

白帝黨

湖人黑8

刺第10

提早暑假 投奔初夏

紙版防守
未見過佢入中距

次次ddr手感好果場就輸

咁你要諗下佢手感好個時場上冇左邊個

誰將小白收起被SM

屌 點估到有小白同冇差咁遠

白仔一冇當然ddr係打番g位可以唔派膠
但漣漪太大 冇佢啲防守sense lma好易switch去守g
然後foul trouble
冇人控場就會見到mills forbes 意粉派膠

冇佢講緊攻防都死火

真 加上佢地又開始射唔入 攻又冇守又冇

冇攻冇守 打到嘔 廁迷熄機走～～～

數碼暴龍3

所以次次都拎唔到Lin真係揼春，我知個面塞到爆，但識make pkay嘅冇幾個，lin仲要係有咁上下攻力

某個程度上
唔計上場派膠嘅
Ddr算係牛仔之旅打得最好個個
但有白仔佢派膠
冇白仔 成隊派膠
Ddr辛苦啲 你都係場場俾人屌算

其實最緊要sf
你有個守到下隊到下3分嘅sf
冇白仔嘅情況你俾ddr持球任舞個效果其實唔會差得還
但工兵王同毒瘤一個貧攻一個缺守
佢個加埋除2其實都夠用

呢個真係無計，練出嚟嘅俾人掃曬貨

唉 想隊波贏 但唔想我bb俾人屌 好心痛

咁呢到係刺區大家都明 係關鍵play會屌啫
除左個精神分裂人士外

都仲排緊第7

聽日輸第8
收唔收到失地好睇白仔幾時有番100%狀態
或者會唔會上天憐憫簽到個sf

第8啦1

你知我知 單眼佬都知

外線防守真係死症
無white比人任爆

聽日我bb會屌打levert

這真的很可悲，你難道要我自盡嗎(slit my throat)？

-- Gregg Popovich談球隊在面對尼克的比賽丟了130分

Source：

去番擇骰時期

諗下好啦

瘤都輸

第91屆奧斯卡頒獎典禮...

Samuel L. Jackson：

首先，我要告訴Spike一個好消息...尼克剛剛終結了主場18連敗！

再說一次，尼克贏球了！

#奧斯卡年度最有愛心球隊🤦‍♂
#難為Samuel這個刺迷😭
#比賽看不下去轉台還被虐🙄

Source：

屌那星，柒刺真係好撚柒

四大tank王得騎係冇輸過，都算犀利

因為未打

係，就快可以召喚神龍

刺柒定kepa sarri柒

kepa

Why not both

打龍咪入過囉

Simmons

好奇一問
有無人記得魚刺點解trade走diaw（2015)

白仔作為二年級生
但兩場打龍限制kawhi到3成左右命中
打箭令登子得29%命中 只係比kawhi主防登子時高0.2%
包埋控場 關鍵時刻大心臟 熱血救波
係賽季越後 越冇辦法偷雞嘅情況下
佢一旦長傷就gg

個時要清cap space 安lma入黎

賽後檢討時間...

Gregg Popovich：
對手打得很不錯，展現了強勢的身體對抗，而我們上半場打得很軟。替補陣容是我們還能咬住比分的關鍵，他們展現了足夠的對抗性和其他努力，將分差從20分縮小到10分，之後我們就無法進一步縮小比分了。替補陣容提供了他們應有的表現，除此之外，球隊在防守端的表現很可悲。

板凳很少上場的球員的努力是關鍵，對所有人來說都是很棒的教訓。

DeMar DeRozan：
咎由自取，我們應該為自己的表現感到憤怒，你很難從這場比賽找到任何正面的地方。

我們每件事情都該做得更好，我自己、球隊、每位球員⋯我們現在的防守糟透了，我們應該重新找回防守強度。

LaMarcus Aldridge：
我們必須保持專注，拿出更好的表現。每件事都應該做得更好，從頭到尾⋯我們已經很久沒有拿出足以贏得比賽的表現了。

Rudy Gay：
我們輸了20分⋯必須做出改變。我們應該贏下這場比賽，我們也很清楚，但就是做不到。

Bryn Forbes：
只剩21場比賽，我們想贏得每一場比賽，這個球季有太多該贏未贏的比賽，我想每個人都想把這些錯過的勝利討回來。

我們證明過不論面對那支球隊都能得分，防守是唯一能改變結果的事情，我不知道我們能得幾分，但是我們能該死的確定自己能展現多好的防守。

用放飯做決定嘅
今晚除ddr外
其他人都冇飯食

一黎清CAP
二黎diaw 2014之後個身型完全無控制過, 雖然之前都係肥, 但係都叫做控制住係一個磅數. 冠軍之後係不斷肥, 腳步越黎越慢, 最後波波都頂唔順佢
真係好懷念 diaw manu mills splitter既外國佬小隊
當年其實bench係比到人可以搶得多分過正選既感覺, 甚至去到2016都仲係有呢個感覺, 只係比人高價買走哂D人

我睇返 15-16 LA and Boris diaw 都係馬刺

肥都有罪...

我聽講係pop唔滿意diaw職業態度

兩樣都係啦, 佢係肥到不成戰力, 完全跑唔郁, 打幾分鐘就要散步咁款
有職業態度既點會比自己肥到咁, 當時我作為 diaw fan都覺得trade係無辦法, 佢2014同2016個表現差太遠
要講經典既話大家可能會講佢finals 傳到熱火迷失方向, 不過我會話佢係對雷霆個series game 6 爆發入26分真係更加緊要, 果場無佢爆發真係好難贏

係清cap space 簽Gasol

講親Gasoft 都嬲，屌

TP TD Manu diaw先有可能做到beautiful games

前一秒記者還以為在說幹話，
下一秒Popovich朝自己臉上就是兩個耳光...😳

#重聽的記者🙄
#不知道還能怎樣激勵球員😞
#下一場打出令人驕傲的表現吧💪

睇得出Pop呢場堅嬲
輸事小
問題係冇左一個人，仲要二年級，呢班友就唔識打
季初都仲有得賴唔熟體系、要磨合
但家陣60場，d switch 防守仲係一pat 屎

空哂炒 9射 啲傳波9俾
今場下下都10號戰術

lma d quota上季應該用晒

感冒未清, 多得銀仔搵佢入allstar

毛巾哥果十四球

差騎未輸咋
垃圾刺加油呀

毛巾+冰科都有26次出手
gay + lma都係得24。。

我唔會怪佢出手咯，呢啲係佢要做嘅嘢，冰科都係。
但啲防使唔使咁水啊…組織能力我當你天生冇得練，但防守成日都碌木咁棟喺度，真係睇到喊

其實上年嘅陣容走green keep到慢撚
其實都令ddr好過好多

灰熊大大舊錢壓落嚟點頂

原來聽日仲要b2b作客少煮，真係玩撚完

其實白仔傷出咁耐玩輸埋聽日個場都重係頭8都要還神
係睇之後番到主場執到幾多得幾多

下個主場對okc

輸少過40分當贏

最慘牙龜對住魚腩唔上腦
唔上腦既牙龜好撚勁

打左活塞先呀

而家個陣點都係解放唔到兩個核
White出從來都只係治到標治唔到本
第一場打西波龍其實睇到解放到兩個核嘅上限會有幾高
但只係一瞬即便逝

mark到pg先講啦。。。近來無解到咁

打到季尾都仲係咁

而家成隊野係好撚扭曲
明明有雙核但差一隻role player解放佢地
Ddr carry個期（季初同而家牛仔之旅）係咁輸
但ddr最西個期（3-17，3-18呀 連幾場個位數呀）就贏最多
分別係出唔出到white去穩定成隊野
一出white ddr一定俾人犧牲 然後lma會順番 然後佢俾人屌廢
唔出white佢最高分都係輸都係廢 所以結論佢都係會俾人屌

lma係度咁多年都永遠唔會有雙核齊飛到

今季冇希望大改架啦 望暑假睇下點汁隊波
贏得一場得一場

你話關鍵時刻ddr係廢就廢
但今季黎講換過去嘅kawhi都唔好得好多
只係前者係刺咁嘅垃圾級防守下下平安鐘下係咁要打clutch 過往嘅歷史再加上場個印象太大

係啊 所以我都好灰 季初見佢好表現但球隊輸波都無所謂 但而家就唔同講法了

mark唔到人拎幾多分都係嘥氣…仲要唔係下下擇到6
得一個White其實好易俾人針，睇翻灰熊嗰場點整廁就知，雖然你可以話球證鳩吹乜乜柒柒，但都show到刺宜家係俾佢多啲壓力都頂唔順，咁就算入到po其實都係冇乜希望…雖然好過開波嗰陣嘅，嗰陣日日諗點tank贏大腸廢騎

唔係12月個期唔知點解贏咁多
我地應該日日叫緊tank for Zion

而家誇張啲講句
白仔有齊除ddr以外所有垃圾刺嘅說明書都不為過

根本白帝就係曠世奇才

又未係奇才 佢如果場均20分嘅就真係奇才

唔夠兩年NBA經驗都carry到垃圾刺

但太依賴佢提供到嘅野打波就係咁嘅下場

好撚可悲

抵冰科值得3百萬
學下打PG學左2年幾都唔夠一個二級生黎
White 個位放Lin入去都好撚fit

但其實lin以前垃圾刺就用到
而家真係未必arm用
西波龍嘅輪換有Marc Lowry anoby siakam green 呢幾個都係防守唔差 所以lin 嘅防守缺陷會縮到最細 效率最大化
但垃圾刺而家正宗放題 防守缺陷只會不斷放大

佢有場均二十，真係可以放走晒毛巾冰科

唔知到時我個fvv bb出番黎lin會點呢

vanvleet復出會點

我bb拎番佢既位 夠哂穩又有組織

大家唔好淨係睇白仔進攻carry
其實防守都補上左呢五年黎最大既漏洞（pg位）
但想屌既係卜其他人無white 果陣莫講話進攻，連防守都好似唔記得點做咁
我並唔係講緊mills forbes belinelli果D垃圾單防，而係補位同溝通都好大問題

White 帶傷出

然後又到gay休

又比人射爆

Brooklyn都輸

準備俾牙羅瘋狂sm

今年東岸勁旅嚟，廁講緊nyk都輸得啵

牙羅all star, joe harris 三分大賽冠軍, 仲有全能戰士lavert, 其他是但都贏馬廁

Pop:你班仆街係咪想我死

班垃圾又陽萎

讓咗DVD啦，唔係可能已經炒緊

Pop: I am done. Retired!

Forbes條撚屌all star week去屌閪黎？
炒到pk

back to back 呀今日

尋日都係4-12

一開即刻air

拉近之後又比人打個run

班shooter陽萎

意粉咁撚多手拓

Foul 體毛

仲加多球t?

b2b其實預咗，不過估唔到半場就炒姐

D 球証真係愈來愈on9

廁一比人lead係唔會反cup到

話說今日傾屎贏會落西9

呢場輸埋就養傷提早暑假啦

出埋白仔都俾人大炒 冇藉口了

成日都講出佢只治到標 治唔到本

本真係等下季

今日睇個款擲唔到6
等俾人大炒

咁加上佢本身又傷啦，今年網又唔係廢

佢傷係一個原因
之前我地贏/拉開都係靠二軍豐厚火力 但哩兩場

屌又縮乜撚野底啊 我老母都識mark人外線啦
lma駛你幫咩 講緊你呀冰科

主要意粉未瞓醒姐，毒瘤同毛巾其實都唔係話日日有貨交
不過nyk都輸得，呢場其實都冇預贏啦，廢老b2b肯定冇力

落堂見到又輸緊

收意粉啦屌
又漏人

老老豆豆
White 出番lma今日打得爽左
Ddr難得係white出嘅情況都手風順
然後啲shooter

對面準撚到

準到咁點打頭寒啦

屌，Dlo 好撚勁

少煮放過我地啦

輸少過30分當贏啦

毛巾籃底炒粉

毛巾瞓醒未...

班射手連信心都冇埋
屌，炒撚到

真係返返季初俾人炒30度嘅階段

班shooter 1-6 1-7 1-5
逼害lma ddr出聲播

空位就比撚哂
係咁炒

屌 次撚次客場road都係咁
啲問題永遠唔會係客場road度解決到

好似冇見過bertans幫手pick
做個p&p都好吖

全部都放短
我屌你班射手打太多飛機呀

分分鐘出工兵王都準過今日班射手

仆街死啦毛巾

毛巾可唔可以唔好9衝...

屌，冰科可以有幾撚on9
3打1快攻你走去射3分？

毛巾你自己走啦屌你

屌 又害死我ddr

到底有幾多球機會係俾冰科毛巾敗撚走

垃圾刺又豬
POP：唔撚玩啦

成個road trip根本逼害佢

一早講咗輸少過40分當贏
而家仲贏緊wor

未見過有粒星拎緊25-4-4隊波係場場俾人炒30度

好彩隔離傾屎湖仲係輸緊

好彩有詹皇陪葬

未完場

屌你老味
明知人地3分隊
你班仆街縮落做乜柒

佢開po mode啦 我唔信銀仔唔保送

都只係輸緊5分
係cup到嘅距離

慘好過，嗰陣可以話傷撚曬

好多

熄機保心臟

又有假希望

我不打了.jpg

white 好靚

支持吾皇入算

又係假希望

十四分有冇機

湧咪有

季初嘅絕信牙科係邊？

屌輸緊十幾分唔好出毛巾啦

醒未

跌出第8不是夢

希望今日大飛 猢同帝王一齊輸

兩個龍王 加一粒星 連敗不止

垃圾廁已經進化到要人哋施捨嘅乞衣廁

唔出white真係破120分完場不是夢

成場波入得嗰85分，隔離貧攻熊三節都81啦

而家真係唔知點好
入playoff又係一輪遊 tank又唔夠人tank

望下班射手做乜柒啦

贏14分

溫馨提示：3pts 4/24

班垃圾逼害波波

希望大家接受番我地係垃圾係公廁既事實

而家tank唔切啦唯有叫入playoff keep住個record

咁代價都好大，white gay lma 都係講緊扎住打，regular搏咁盡又會手尾長

bertans用表現話俾聯盟聽自己唔值得入3分大賽

出white睇分都知啲防好番
但啲shooter真心嘔血

今年算唔算垃圾刺歷史上最差既 road trip？

算 唔係熊仔放過我地講緊0-8

臨尾醒起要tank

又去返擇骰嘅日子

波波份約反正今年到期，希望佢唔好再教班垃圾了

做顧問ok？

今場得ddr lma gay叫有打到卡番工

怕爽死好撚廢

希望啦

今場睇到爆粗，易又唔入，難又唔入，人哋射到起晒Q，防守一步過… 真係唔似nba應有紀律

波波好似應承左lma佢一日留隊，波波都會繼續教？
不過呢兩年咁多野發生咗，我諗就算退休都無人會怪波波

擲3, 擲4都好丫。。。半場3分9射1中呀屌

圍骰

詹皇陪我地唔好入playoff啦

爆seed了

追剩2分

帝王都係HB廢到

潮又輸

吾皇陪葬

熊仔做乜自殺

上呀木狼

爽！

湖人係廢廁嘅好朋友嚟

潮人

Safe 傾屎輸

差大飛

一齊輸

都幾難，毒撚宜家要tank

其實佢地贏輸都係上下調一位
冇太大分別

如果真係入到po計咁肯定寧願打雞塊嘅

熊仔夠話要tank啦 你睇依家

你咁嘅陣入到去都係俾呀白體驗下咩叫playoff啫

瘤弱夠人話要tank啦 你睇琴日

雙翼齊飛都輸 dllm

呢個純垃圾刺廢

雞塊都係PO初哥

但陣容完整性 雞塊真係世界級
我地齊陣都只係殘陣

經驗夠但唔夠氣都係死

心淡了

白仔除左鐵左啲 今場真係幫到盡
101收尾 之前閒閒地都120起跳

垃圾刺主場我勇級 客場大腸級到底係咩玩法

b2b兩晚加埋入得10球3分

不如全部死晒去啦

型天開po

去咗打playoff

之後主場可能都係大腸級

入到都叫幫pop保住個貞操

tank for TD 嗰年算唔算係破咗

之後計起啦

[NBA] [M記嘉大] 2018-2019 魚腩刺球迷專區 (30)